[RIP] 懷念林燕妮 向世界出發

才女

無人睇

冇左皆大歡喜！？？

無左
做到0235

好想睇但要聽朝要早起
錄低佢順便留念下

好睇
以前d節目真係正好多

呢個節目真係好高汁

以前啲旅遊節目好有深度
而家一味食買玩

燦神

呢套向世界出發好有深度
從唔同地方了解歷史,講人生

悟

好懷念個背景音樂

頭先小巴個快鏡好滑稽

睇睇下想追睇返全系列嘅向世界出發

唔知邊度有得睇返

西遊記都有

想知x2

原來套野成十年前

係，十年了
而家都拍唔返呢啲高質素節目

就係主要講佢去咗禪修

無錢、無人、無陳志雲

就算「世界零距離」都無「向世界出發」咁有深度

有無人都咁覺得？